文宣組係咪技窮

近排文宣全零

而家開始比人打番口水戰

因為個個淨係識得叫文宣做嘢囉
出曬教學點樣自己做文書 都唔肯整淨係坐喺度開post

以上言論唔係針對樓主

唔好淨係識屌文宣啦
大家都可以做多少少

你都可以俾下idea

人地冇正職? 唔使生活? 一日24個鍾免費做野?

【教學】自己文宣自己整，自己香港自己救：唔駛Ps/Ai，免費整圖app Canva | LIHKG

光復香港 時代革命
唔睇都埋嚟推下po
[集思廣益]香城online小地圖app

巴打們 我求你地入泥睇睇
求你地幫我推
我想休息一下
日頭去夢遊 夜晚就推post
我就係想頭一頭

雙普選比獨立調查更重要